黃國健：已去信提出解散UGL調查委員會

【Now新聞台】立法會調查UGL專責委員會委員黃國健指，已去信主席謝偉俊提出解散委員會。

對於民主黨議員林卓廷計劃在委員會上對周浩鼎提不信任動議，黃國健表明不會支持，但認為周浩鼎應為事件負責。

根本就想大事化小，解散咗就當乜事都冇發生

暴動党諗住奶689拎返政治本錢？

個調查委員會其實都係冇料到架喇

其實呢個委員會又無權叫人出黎問. 跟本咩都唔會查到。
留返係到都一樣。咪天真可以做啲咩

成班狗已經打橫行黎護主

工聯會係鳩在上次選舉收咗皮都仲係不知悔改。

宜家言論主流都係屌周浩鼎
其實唔係689 度

愛國愛黨心＝被背叛完都依然義無反顧支持，
可以成為一個大型斯特哥爾摩症後群嘅研究病例。

廢老廢中又係咁，有啲政黨又係咁。

所以六八九喺轉移視線方面係好撚醒其實！

我唔係指689本身會轉移視線
用心啲留意下

願聞其詳！

唔係整緊外郊野公園附近d地起樓咩
忽然間

因為頂頂戇鳩，所以解散委員會放生689？

咩邏輯？